要嘅只係有代表性嘅政府、法治、真相、權力嘅監察

點解可以咁難…

因為要推返成班既得利益者

香港人唔可以再慣性沉默，一起發聲，習慣投票表達意見吧

香港地投票
一個香港人的投票應用程式

下載連結：iOS / Android